Zo, Maar op andere maanlichtnachten, wanneer de droefheid en de stilte hebben me op een andere manier geraakt - hebben me met iets als getroffen als een verdrietig gevoel van vrede, als elke emotie die pijn had voor haar stichtingen zouden - ik heb gedacht dat ze naar mij toe zou komen in mijn cel, en me naar de vrijheid voorbij het fort leiden.
